日本多多少少都遺傳咗儒家思想文化毒害，所以我對呢個國家多少有所保留

香港係亞洲西化得最徹底嘅國家，如果成功獨立，成就一定遠超日本，日本人根本仲未完全西化，仲係畀儒家思想毒害緊

Singapore?

有打騰呢樣野就知佢未完全西化啦

打騰導致科技落後?

香港最輸蝕係人口太少，如果同廣東建立聯邦（類似歐盟咁，而非美國）都已經超過到日本

點解我重重覆覆睇左樓主標題同內文都唔見有提過科技呢兩隻字嘅？
係咪我睇錯？

以香港人既個性就知一定仆街

儒家得罪你？解釋都無好難信你

香港又好得去邊
功利 短視 憎人富貴厭人窮小農dna又好好？

你都傻傻地

香港咁撚多人口都叫太少

人地冰島30萬人口秒殺香港

香港問題係太細

講出來怕唔怕羞？會唔會面紅？ 定係曲緊？

今時今日既腥港已經由上至下被支那同化

腥港獨立左都只會係極權統治，啲港豬咁易養

痴線，冰島天然資源多到癲

點同

所以香港唔係衰人口少 係衰地方細

講緊邊方面遠超日本？